[突發] 完成宣誓 ! ! 民主黨人喬·拜登（Joe Biden）正式就任美國第46任總統 ! ! ! ! !

Fake news

一定係假 一宣完誓就要坐監

唔係坐緊監?

希望佢講完就坐

dq主任可以出手

特首咋

deep state出晒黎

5毛帶風向

準備笑英國戇鳩仔 比香港人BNO 5+1

郵寄選票無問題 投票率接近100%無問題
同大灣區投票 阿婆掌心雷無分别 無問題

中國符合基本法：香港普選特首、議員
英國白痴仔違反中英聯合聲名

新省長

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Listen you Americans. You have chosen your path and now you are gonna live with the consequences. I just feel like I really wanna see the CCP style dictatorship to fall upon the Americans, watch them whining like little bitches and I'm just gonna sit back *grabs popcorn*, pointing and laughing my ass off.

一陣China joe親自講我們不應該參與別國的內政 中港問題應交給他們自行處理

無參與別國啦，日後大家都是中國人

想將你果段po twitter

侵已經召集緊美軍 敗登已經輸左

Americans: Fuck off ching chong

唔好再跌斷腳pls